連登龍 現實蟲

講緊你呀

我連登都係蟲